尋人求助 (代 post)

第1,2張相片是我想找尋的人，她是我的妹妹梁鳳儀 Angel, 她獨居從事物業管理工作，近日失去聯絡，哥哥的我十分擔心，如果有認識她的朋友看見，請通知她回電給我或直接聯絡我，(55400369)謝謝！

推

已找回，謝謝